個人嘅性格相對起個樣太唔吸引 成日俾人好大落差

次次同一班人一開頭識嗰陣好多人會話我靚 俾人印象好好 玩親first impression 咩最gfable 理想型世界盃次次都好多人揀我
但係相處耐咗就無人會揀我因為性格無趣有時又得罪人多稱呼人少

抵死